知唔知點解咁多post話唔去銅鑼灣？

因為佢地係警狗啊！
快啲開會重新傾下點怖防好過啦！

已有兩隻警狗留下負皮

太古西不要連濃牆